到底係 靜靜雞 定係 靜雞雞

靜靜雞靜啲？

靜雞雞有兩隻雞好嘈

靜靜雞得一隻應該安靜啲

事鳩但啦

雞靜靜

雞雞靜

靜雞

靜靜雞靜d,定靜雞雞靜d

怪唔之得
怪唔得之
唔怪之得
唔怪得之

到底邊個先啱

一撚樣

靜靜雞雞

靜靜地贏…

梗係一隻雞好啲

冇陰功定陰功

第二個好怪

覺得靜靜雞係講大範圍啲
靜雞雞就specific啲或者描述自己做嘅野？
起碼我自己會無意中咁樣用依兩隻字

Ben sir好似講過

Why not all

想負皮你